同女仔出街有咩加分位

請指教
謝謝

錢錢錢

打扮整齊D。唔好頹Look。

俾錢

點先叫頹look? 運動裝算唔算？

乾淨企理帶紙巾
唔好chur

第一次出街就俾錢會唔會做壞規矩 之後次次都男仔俾

飯就一定要請但買野千祈唔好

Fer don’t know 分身？

真係諗唔到有咩可以講啊嘛

著棉褲扯旗

有時上youtube睇街頭訪問
唔多唔少受訪者係磨合緊試緊feel既男女友人
發現而家香港男仔多冬菇頭 唔算高條女好多

條女係唔鐘意AA既
你第一次俾晒定之後先俾晒冇分別,都係次次要你俾
建議搞掂左第一次先再諗日後啦

你個名

Gel頭

剪指甲
剪指甲

用69頂下佢

潮流一直轉變緊
以前都周街飛機+all back頭
條女岩feel就OK

高富帥
自然啲 唔好太on9 都唔好怕尷尬
體貼
帶夠錢
搵定酒店
帶套

都真 我只係想講比毒撚聽
現實唔係條條女都要180

帶佢去睇樓

運動裝都有好多種，如果有圖可以比意見你。

一直走喺潮流末端的me

安全套

對
我17幾 都有女like

HKG Nike tee

帶紙巾
衫褲唔好有up味
噴香水
最緊要有錢

著air Jordan

但我自然就會𢦀鳩㗎啦喎

咁你淨係問點樣先加分嘛
我理得你做唔做壞個規矩呀？

唔洗太跟足 頭髮唔好油 臉要洗好 企企理理
第一次出街恤衫波鞋look 俾人感覺乾乾淨淨就OK
走轉uniqlo都夠做
溝完之後你再做返麻甩佬都未遲

冇how about yeezy

其實約同條女出街，已經成功左一半。唔好太On9，激嬲佢就得。P.S. 你同佢出街做D咩，有冇Planning? 大部分女仔都鍾意男仔有Planning

條褲包住件衫

揸林寶堅尼

咁又真係有啲頹。

吊你老母 fernando
学都十足十佢

Planning扑野

向佢扯旗，表現到好鍾意佢

帶佢食茶餐廳/譚仔

收皮啦臭牛 我要拉利

埋單個陣記得等佢主動攞銀包出黎
然後叫佢請食飯

帶紙巾

食嘢記得要japjap聲
成個頭扒係個碗到食

唔好坐地鐵，巴士摷佢，要摷一定自己租駕波子，大字形任摷

同剃鬚剪鼻毛

Gpa低到唔識寫中文字？？？？

唔好天生毒撚樣YFYF

我book左間酒店，一陣行得攰既上去休息下呀

有之後先算啦

私樓 有車
冇就唔好害人
尤其公屋狗

幫開門

都話我要拉利！！！！！！

著恤衫
帶紙巾
有主見
眼神接觸

Bnb 係咪又黎料

個樣柒咪係
靚仔着背心短褲都係sporty look架啦

修眉，唔好鼻毛露出

食嘢唔好好似餓狗搶屎咁 同埋唔好食到烏嘴狗咁 呢樣真係好緊要

巴打，'法拉利車位太低，好難爬過去喎

幫佢開門
睇住佢會唔會俾人撞到

城大工程果然唔同啲 所以sunk cost個sunk 係沉船嗰沉咁解

但如果得我講冇佢講會唔會好悶

得閒同佢講吓 女人係雞理論、有塊西當八達通etc
包你女都唔洗溝

一堆P牌係到推埋啲垃圾post上熱門
呢個post有幾多條友係到開工

帶兩包紙巾
一包俾佢
一包俾佢一陣幫你抹精

行街嗰陣，你行近馬路嗰邊女仔行入邊
帶定紙巾

最緊要係靚仔囉

手指甲唔好太長（特別係手指尾）
鼻毛唔好露出黎

食完餐飯會扮畀錢， 好多連扮都唔會扮

唔計樣同有錢 乾淨一定係最緊要 唔好成頭大汗咁去 洗哂面 jel 哂頭咁

自己醒扒d 搵d活動做 做完食d輕食 / 小食 請埋佢都只係有限錢
岀多幾次先正正式式食餐好
呢個年頭自己要保護自己先

如果佢唔講
即係無興趣

橋就我諗
女就你屌

睇咗 一日食足十一餐好撚癲

林保接送

考試咩加分
唔靚仔比你再加都係等收好人卡

氣氛既控制係最重要 有d 人同女仔講野硬係會令到個氣氛好尷尬 咁就算你全程勁多野講 都一樣無用
至於你問點樣令氣氛無咁尷尬 呢個真係要練習下 同多d 女仔出街拎經驗 慢慢就會好
利申 中學讀男校 同女仔相處係麻麻地

帶紙巾
食飯果陣唔好食到japjap聲
唔好個口含住野食都仲要講野

我好少同女仔單獨出街喎 咁咪食得屎

真 我14x 都多女追

原來N展會教啲咁實用嘅嘢

正解

咁咪可以慳返食飯錢車錢嘢飲錢甜品錢

其實唔洗刻意做d咩

如果掂到你而你反感，假設一齊坐
你會點反應

教你老母

記得搭佢博頭，咁樣會覺得你好大膽

唔好提起ex啲野 除非佢問
記得之前date過一個男仔 我問關於佢ex既野
佢講左句：你真係想知？
雖然好少事但我覺得加分好多

帶佢食好食黃店

帶M巾 提佢換

咁你哋最後有冇一齊到

無! 人夾人緣，有錢都係咁話，聽天由命thx

真係 最近識左個男仔 開口埋口都提ex 仲講埋同ex啲床事我聽
我點解要知得咁清楚啫佢話佢隨口噏

確保自己個口唔臭
確保自己個身唔臭
當日著啲衫唔好有浸up味

有異味 真係幾靚仔都搞唔掂

1. 有講不完既話題。如果女仔多野講，你就聽。如果少野講你就帶話題。建議話題：返工、返學趣事、成長趣事、旅行、飲飲食食。進階話題，例如：價值觀、感情觀、政治嗰啲熟左先傾

2. 外表斯文、企理，恤衫加長褲，既causal 又唔會太求其，可以gel 頭但唔使太誇張。有體味、易流汗記得用止汗劑

3. 貼心小動作：過馬路自己行近車嗰邊、上落電梯企下格、搭車多人要俾個安全既位俾女仔，總之就係要俾到女仔保護佢既感覺。帶紙巾、記得佢講過既說話.......好多

其實係咁提住應該係唔在意你絲打小心啲

帶紙巾，唔好成日睇電話，唔好低頭行，唔好行咁快，同埋要有銀紙

渣架法拉利去接佢

冇啦雖然冇一齊到但起碼對佢印象都係好好

反感的話我會直接縮
同埋應該冇下次嚕

有錢

乜都你俾哂 完

真, 冇planning連食咩去邊都唔知
真係唔多ok

第一次都未搞掂就諗之後
同條女對你笑 你就喺到諗拍左拖之後條女太痴身點算
大佬呀 印象唔好 出完第一次街即刻block7你喇

千祈唔好運動look 除非你好靚仔 其實簡簡單單u記識襯衫既話已經好好睇 太鬆身既 太文青既 太韓仔既 確定自己真係carry到先好著 男人最緊要係簡單同整齊 出街帶紙巾 帶外套 帶遮 唔好兩手fing fing一個裝野既袋or背囊都無 其餘就靠你既談吐啦

如果比佢打手臂又點睇

算

傻閪tee

細心
例如：行街要行近車嗰邊
留意下佢嘅儀容 細聲提醒下佢
記得唔好令佢覺得尷尬
食飯嗰時主動抹下餐具先比佢用
比張紙巾佢 提醒佢小心 唔好整污糟件衫

fernado

紙巾
尿袋
遮

帶dom +100分

帶紙巾+搓手液

岩, 有D要185

摸胸

揸靚車

熄搵岩地方扑野 搵d有feel d既地方。

唔好多手多腳

師兄幾時開班

我次次喺銀包跌張卡出黎，d女都o晒嘴

用安心出殯（行）

唔係做運動，做咩著運動裝？

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

byebye得啦
乜都exexex

行街你行馬路邊 佢行入面
搭lift向上你企佢後面
向下你企佢前面
帶紙巾帶多件外套
落雨嗰陣上落車拎隻手幫佢擋下雨
前提係你要有咁上下好樣

執正儀容先好出門口，剃鬚修眉梳頭襯衫缺一不可
準備多啲行程同話題，等自己投入啲傾到多啲計
身體接觸可免則免

其實我想表達嘅唔係掂咩位置
而係如果一開始單獨約會
又或者啱啱識一個女仔就盡量避免身體接觸

男係扣分制

外型好重要 唔係話your face your fate但係有打扮嘅男仔第一印象已經好加分 陽光sporty又得 斯斯文文文青look又得 睇自己carry到啲咩啦
其實女仔好注重細節 細心嘅男仔真係好加分 例如幫佢拎嘢 唔比佢行近馬路 幫佢帶嬲 食飯比錢（唔係話次次都要男仔比錢 不過第一次出街有呢個舉動都幾加分
至於對話 我覺得都好睇個女仔嘅性格 正路男仔問多啲關於女仔嘅喜好應該會比較加分 不過如果個女仔比較靜態 可能男仔講多啲嘢帶動氣氛會加分啲 切記唔好比佢覺得你係毒撚（即係講啲女仔會有共鳴嘅嘢囉戇鳩
最後 切記唔好太心急 要比女仔知道你對佢有興趣嘅同時切勿展露過多興趣 否則你就注定做死一世兵啦

我覺得見多幾次
大家熟絡左 冇咁尷尬嘅時候，有少少身體接觸都係好嘅

死fk boi 扣分

少少唔緊要 唔好太過分

做返自己
你宜家約會既時候作狀 唔好怪第時條女同你講你以前都唔係咁
你到時等自己頭痕 其實拍拖都係睇兩個人磨唔磨合到姐
你扮得一時又扮唔到一世 不如正正經經做返自己 睇下人地鐘唔鐘意真實既你仲好啦

帶背囊拍拖好柒

唔戴bra壓胸

如果你係女想加分的話

靚仔

我第一餐同條女食嘢真係譚仔

30cm應該加好多分

第一次係heymandi約女
佢話佢唔化妝 我都唔剃鬚 大家勁頹

真
根本d咩細心整齊企理風度風趣幽默 加到滿分
最後都係揀個有錢嘅

白卡？

冇錯 出嚟見面
有錢人踢拖=好型 好fashion
窮L踢拖=有冇搞錯？

記性

有錢靚仔。

如果學生時期無收入，應該AA，除非你屋企有錢，又或你努力番part time 請女仔。

但出黎做嘢後，無論你收入幾低，女人收入幾高，都一定係男人俾錢。男同女係唔平等，男人多女朋友，多性伴侶係威，女人多男朋友，多性伴侶係cheap，所以女仔肯同你出街，係佢蝕底俾你，做男人應該有風通，幾窮都俾錢，最多其他費用節省。

如果無錢，就食便宜啲，買禮物都便宜啲，又或diy。如果真係無錢，考慮自己煮。但無論如何，一定要男人俾錢。開房、condom 費同理。

女人好想被人照顧，如果你肯係佢身上花錢，窮都死省爛省，其實佢會好感動。重點唔係你幾有錢，而係你幾肯花錢落女人度。呢個時候識做嘅女人就應要求唔好食咁貴，唔好收貴禮物。

當然，如果個女人唔係認真看待呢待感情，當你係水魚咁剮，咁男人都要抽身離開。

除非你想同個女仔做普通朋友先AA.

支那仔
返鄉下啦

噴香水
剪定指甲 鼻毛
洗頭 或者頭髮起碼唔好油笠笠 好多頭皮咁
帶紙巾
唔好着得好頹 衫領變曬荷葉邊就換嗰件啦

橋就我諗，女就你屌

岀到黎係咪真係咁

你唔洗啦 反正出一次就冇後文

我玩開劍擊，上次著出街條女即刻濕晒。

對方覺得唔好意思 一係話之後野飲甜水佢嘅 一係約下次請返

有咁既心態 一定扣哂分 驚死蝕底咁樣

收皮啦溝乜撚嘢女

背囊

依樣真 我侏儒症都溝到好多女

睇黎巴打係實力派

憑實力單身

即Book 時鐘即有房

唔明點解出到街就係成功左一半

你底褲碎得唔得啊大6仔

真 住公屋唔好學人溝女 留下屋企反省下自己點解咁撚窮

剪指甲

我有fd第一次同男仔出街
會突登帶佢行街 佢睇中嘢之後會留意嗰男仔有無俾錢
識到呢啲唔好幫佢買嘢俾錢
頂盡做fd

有帶紙巾, 獨立包裝嗰啲

咁不如寫明鮑鮑換包包

下場甜品/睇戲嗰啲佢畀返

有GIF 加分！

但佢又唔俾屌 話要結婚先得
佢無樣無身材港女格都大把仔追
啲仔又肯洗錢落佢度

識俾錢就夠

一定唔可以臭

要睇對方係咩人

金錢證明左你分數

教你溝女？
幫你屌埋閪好冇？

有禮拜 買野比錢講唔該
主動開門 帶紙巾
其實細微位先最值得留意

你上steam買番隻super seducer去玩，玩完包你學到野

Lm

唔知個潮流幾時興光頭

有錢就幽默
無錢就沉默
靚仔就結實
樣衰就核突

唔好體臭/口臭

有冇帶埋頭盔？

帶紙巾
唔好婆媽
要有錢係身
唔好俾女仔企馬路個邊
有禮貌

一路行 一路要放屁

睇得出你係好認真嘅 感激

真係咁 大大個黑眼圈眼袋 而我真係一面鬚
但呢次之後keep住有聯絡直到我識到女朋友

埋單咪 AA制

點解有女朋友就冇聯絡

第一次出街都係睇吓相處得舒唔舒服啫唔好太chur 嚇親人，eg問太多問題/成日讚自己送女仔搭車可以講句：返到屋企同我講加分加分

如果肯幫佢買M巾其實幾加分 不過大前提係佢有呢個需要
同埋就算你幫佢買咗都拎唔到入女廁比佢 咁佢不如自己去買

p牌會推到post？

咁有啲咩話題可以講

做乜？

幫佢比晒錢
帶佢去食好野
貴禮物比佢

返到屋企同我講呢句真係好加分

共同話題囉 再唔係咪個女仔鍾意咩咪講咩囉

同女仔傾偈好講求共鳴可以stalk佢ig睇吓佢有咩興趣

整蠱整蠱專家嘅專家 有咩問題

係餐廳食野果陣，會幫對方清潔埋餐具，督檸檬，坐到凍又有件褸保暖

總之記得plan行程令到個女仔會難忘嘅例如食啲得意嘅嘢 女仔最欣賞有主見嘅男仔

落電梯就行佢前面
上電梯就企佢後面
左邊馬路就企佢左邊
出街帶夠紙巾 一兩塊膠布
多人地方出隻手擋一擋幫佢避比人撞到
唔駛送返屋企就送到佢上車
暫時諗到咁多咋

呢個post意外地令我發現原來連登都有好多好男仔

明明係成班鍵盤戰士

對你冇興趣就唔會應邀啦

的神

通常啲女番到去係唔會講==

記得剪鼻毛

咁咪即係對你冇興

網上識女仔 約親女仔都應邀 但我覺得真係唔代表乜 最多都係覺得OK可以做朋友

他朝君體也相同👍🏿

香味！
男仔有香水我真係勁加分
不過都有啲人唔中意
想簡單可能洗衣粉味都已經好好

點樣先分辨到個女仔對自己有冇興趣？？

本人為絲打

係！！！！！我唔鍾意古龍水或者太濃嘅味 簡簡單單又淡淡地嘅香味真係好加分

曖昧嗰段時間真係好重要 切勿操之過急 一嚟就太chur好容易嚇走啲女仔
如果個女仔同你曖昧又肯同你出街而且相處係舒服 其實你已經成功咗一大半 除非你比人收兵

有男仔死都要送到我返屋企樓下但我唔太想咁快知道住邊度 覺得好似太嚴重
最後佢都係同我落車 但就企係遠啲位置講過馬路啦我送到你依到 然後就輕輕推咗我一下腰
係有心動到嘅

高大靚仔有錢

成日秒回曖昧過出過街 都可以轉個頭就冷淡姐

你咁講 咁鍾意過都可以轉個頭就唔鍾意啫
呢啲嘢都好講timing 錯過咗就係錯過咗

其實你會點樣界定曖昧係乜？ 我以為一個女仔肯同你傾多過半個月左右 又肯分享吓日常生活已經好好

算了

金泰亨有無咁做啊？

對鞋要乾淨

呢啲嘢好因人而異㗎喎 會flirt下覆得密肯見面相處舒服嗰啲囉 肯分享日常生活都算係有機嘅
不過如果想認真發展半個月點夠 好多女仔都好慢熱 切勿操之過急啊ching

𢦀鳩仔表示唔識flirt女喎 同埋感覺上要last得耐好難 :/

GTR得唔得

轉個頭拖太耐又冷淡架啦

幫手推門

姐係對你無意思R水吹囉

唔得唔得唔得
再重申一次 只揸法拉利

係囉 所以又係timing好緊要

Just be a bad boy then she gonna like u

唔識flirt都可以用關心暗示你對佢有興趣！last得耐唔耐呢啲嘢就話唔埋嘅 籠統啲講句好睇天時地利人和

幫佢埋單
記得拎AE黑卡俾

多謝巴打 好有心

你個fd做開雞？

無樣無身材港女格，即係豬扒啦
而家咁渴市咩diu

梗係有啦shu...驚比狗仔隊發現

学你都母

笑撚死

how much?

細心真係加好多分

其實好女仔嘅話唔洗你講呢句下次都會佢請 又或者你比食飯佢比糖水或者其他嘢 唔會嘅咪下次唔好見
人哋可能都無諗住r你啲乜 但你咁講反而有啲小人之心咁

係鍾意嘅點做都鍾意

其實男仔唔帶袋都無乜嘢呀

係街除褲

係有目標就去馬啦巴打 年初三係個好日

咁你首先都要有嘢吸引到人哋先得㗎 毒撚周街都係 洗乜揀你

入門：打的/call車接送
初級：揸車接送
進階：私人司機接送
高級：求教學

我意思係夠吸引嘅話 就算flirt得唔夠好 約會安排得唔好 都唔會因為咁唔鍾意

認真講on9野

直升機出入呀

好耐無見過呢段野

sling bag

年初三赤口啊 我都係唔出嚟啦

你都識講timing好重要啦 錯過咗就真係係咁先

佢想溝完留比下個溝
你都唔明佢用心良苦

用增高墊！！！樣無得執但係高度可以！！！
利申185

有時覺得大家都潛移默化覺得細心係做d 咩 所以let say 帶張紙巾仔就係細心 我覺得係錯

以上個d 我會覺得係manner 但係真係夠sympathetic 可以易地以處諗下個女仔要咩 係咩情緒先真係細心

係囉 唔該巴打幫我澄清

第一點真係好麻煩
係咪我問題...
咁轉多幾次彎咪要左穿右插
佢拎手袋嘅話 隻手咪要轉嚟轉去

less is more

Less is more
揸吓老婆個籮

如果唔係抽水嗰啲嘅 我諗你都會受?
例如上落扶你隻手 過馬路又輕掂你膊頭
仲有冇其他例子
識咗個女仔一排
但對上一次出街係5-6個月前
過馬路掂吓佢少少都得啩

真係要睇大家咩關係（熟/ 見過幾多次）
如果好似你咁講，識咗個女仔都有段時間
過馬路點樣掂佢膊頭叫佢小心咁都唔算太過分
但一定唔可以太多 會反感

點撚樣膏副碎呀

中意你 係因為你以前90%嘅行為
咁你宜家做嘅嘢只係佔10%
1：9緊係無關重要
但你今次做唔好 下次就係2：8

睇到打的兩個字已經即刻扣到負分再block 7你

男仔好難買到一個好嘅袋
有冇咩advice

知道了

截的士吓話....定call的士？

口唔臭

食野唔好japjap聲

唔係囉 唔啱個啲唔會比機會佢

呢度我擋住快d走
一陣比連登仔追擊
連登仔主張女人請架嘛
你竟然起度講要男人請

咁同做工人有乜分別

可能咁啱啲女仔大方

推 我呢啲直男就係咁

唔洗刻意或者間接提醒自己付出咗啲咩
唔好成日想令對方欠下感情負債
真正嘅舒服係雙方都覺得輕鬆自在
而唔係自己付出好多而自我感動
又或者格硬嚟 令對方feel到虧欠咗你
人哋唔需要為你情緒負責任
如果你迫人覺得佢虧欠你 所以要對返你好
咁樣已經係情緒勒索

仲要識循序漸進 打蛇隨棍上
每行前一步 都要留意佢接唔接受 唔受 就退返上一步
而且就算有挫敗感都要保持形象
就好似心情吔屎 你都係要繼續食飯返工
心情唔好唔係你唔去做一啲好事嘅理由 (呢點睇你成唔成熟)
例如你想拖佢手 佢縮開 你都要keep住笑容
例如佢唔受溝 表白失敗嘅 你都唔可以嬲 過多幾年個女仔可能回心轉意 (聽Uncle講 佢真係試過)
仲有 有啲行為模式 我覺得係多鳩餘
但真係好重要好重要 要模仿佢嘅相處模式
e.g.對方半日覆你一次 你就學佢半日覆一次
要調轉立場先至會明
有次我唔小心已讀不回,個女仔講咗兩次嘢 嗰次我feel到壓力 因為
1. 唔知佢點諗我已讀不回
2. 心諗佢係咪日本人嗰種皮笑肉不笑
雖然最後冇事 大家有繼續傾

最後一點
想講好多人問問題嗰時 心入面都有一套答案
導致聆聽其他人觀點嘅時候 已經過濾咗好多信息
例如追女嗰時 啲女已經唔想覆你 你都覺得"佢會明白我嘅"
又或者只會去做啲"自己認為有意義有價值嘅事" (類似小朋友揀飲擇食)
例如對方冇覆你 你覺得冇癮/冇機會 就決定從此不再聯絡
例如自己認為做義工係多餘嘅 做義工自己又唔會開心 留喺屋企煲劇打機咪仲好
例如我自己只想同自己中意嘅人拍拖 唔想為拍而拍 所以放棄獲得人生經驗嘅機會
簡單嚟講 大家就係太想做"有意義嘅事" 不自覺咁畫地為牢 活喺人生loop之中
大家探索人生嘅旅程可能1/3都未過 就覺得自己搵到"人生答案” "人生目標"

所謂嘅"有意義" 其實咪又係based on your knowledge

只做"有意義"嘅事 唔做'冇意義'嘅事
就好似心情吔屎 所以唔想返工
(同樣太過注重感性理由)

Ching好似好有見地咁不過我都覺得人哋唔受溝唔一定要即刻放棄嘅
有陣時女仔拒絕未必代表完全冇feel 可能只係覺得自己未ready或者未確定自己對你嘅感覺 甚至想試探下你對佢有幾認真
又唔係話要等一個人一年半載嘅 不過唔通你一比人拒絕你就即刻冇晒feel咩有feel咪繼續做下frd先囉 可能傾傾下對方會沉船呢 或者傾傾下你發現對方冇你想像中咁好呢

一句到尾 試就有機會失敗 唔試就一定會失敗

錯就要認，小弟一不小心用左蝗語，你啱

你係咪又係漁翁撒網周圍flirt 嘅仆街

同個男仔出完一次街 佢即刻約我第二次
第二次出街佢都主動同我有好多次身體接觸
諗住同佢有得發展落去 出完第二次街個日都有msg
第二日我主動msg 佢 佢竟然已讀不回
再第日我又主動msg 佢都係已讀不回
搞到我勁sad 不停諗自己做錯左D咩

一係你冇比signal比佢繼續進攻 一係佢搵到比你更好嘅對象

銀包袋住十張廿張金牛 食飯埋單就比現金 唔好用信用卡

可以漁翁撒網就唔洗喺度開po問意見啦

冇人叫你揀貴餐廳，
人均1xx果啲，第一次食野，
你請食有咩問題。

如果個女仔對你冇意思，
會即刻九秒九話AA啦。
對你有意思既咪會話下次我請，
或者係食糖水佢請咁樣。

-》唔排除有啲收兵既會R免費飯，
但咁你請3餐左右就睇清佢份人啦

其實唔好講出口會好啲，
覺得少少野都斤斤計較。

唔會啦
係app入面
一日大概20個男仔同1個女仔say hi
咁你一日點會走20場
梗係有興趣先出嚟啦
你估好得閒咩

比你發現咗我係好似好有見地
對唔住囉
第3點我仲想elaborate多少少

1.唔好一味講自己對人太好 講自己太好=太chur=情緒勒索

2.打蛇隨棍上 (我唔識 想有人教我暫時
都係留意對方有冇比signal)

3.唔好太信自己感受 A0狗就係因為太信自己價值觀
問過frd 佢覺得要兩情雙悅先可以拍拖
而我就一定要自己中意
但其實大把人根本冇認真諗到咁仔細

A0狗最中意喺到諗 少實踐 所以少經驗
我唔係想話人哋方法一定啱 自己方法一定要改變
只係想指出弱點

老生常談
做人要open-minded
但係又唔能夠盡信別人
根本上好多嘢都唔可以一概而論
有個女性朋友 拍咗好多次拖
亦有個男性朋友 拍咗2次拖
佢哋幫我分析我約唔約到個女仔初三出街
佢哋都話唔得 我太心急啦
我聽完都好認同 而嗰個女仔又的確係左推右推 似係唔想同我出街
我最後講句 好啦下次你再約我啦
心諗佢短期內唔會再搵我㗎啦
點知今日個女仔最後問我 不如星期日?
你睇得出 其實我太心急 都未必會輸㗎喎

祝成功

兩種情況先會AA
1 暗示當你係朋友（暫時無機會發展）
2 對你完全無興趣，朋友都唔想做

利申：真絲

對你有feel 正正常常而經得
無feel 就要用銀紙攻擊.買個Hermes 比佢做一日女友囉

岩啊 我就係🥲

第一次出街食飯埋單 個女仔喺我拎銀包嗰陣已經比左卡話儲分 我之後先比返錢佢 但嗰下真係呆左

星期日出得好大機會喎
送埋花啦

係唔討厭 未到中意

想送一枝
但諗緊點拎足一日 又唔會麻煩同唔見
插喺自己個袋到?
有冇師兄教路

送一支有啲尷尬喎

太耐冇見面 唔想太chur
同埋都方便啲

其實交友app約得出街係唔係代表有機會發展？

唔好成日錢錢錢錢錢錢錢

我13x都多

去買iphone 同手袋

中肯！！！！我次次都係對人地有小小感覺就會幻想同佢拍拖結婚生仔

好搞笑，我好鍾意好似你咁嘅幽默男仔

身邊啲同事都話自己係荀盤
不過自己因為細膽 成日唔敢溝女
同女仔講野又做唔到casual

冇錯

乙武洋匡都多

有無相

180都唔係好高姐 而家d零零後先至顛

俾番錢你都唔好收

屌你，好撚似唐氏

講真..一枝好似cheap左d
不過未必女仔個個鐘意花
探下口風好d

八鄉一直都興

MK仔三間adidas長褲

即係其實唔多重要

其實都唔係好關事，
我而家同條女 都無話邊個俾邊個俾
大家都成日埋單

咁以前第一次出街都係我埋單架
睇性格姐

因為要玩豆豆?

俾錢疏爽

真，女可以著yoga pants同嬲屌裙引仔，仔就唔可以突條J形出嚟引女，公平咩?

連登仔出手, 但女就你溝?

老潮童

你好彩啫
更多時候佢地只係比台階你落
或者係見都未見已經覺得你唔適合

who

此Post 已完

揸部大牛公司樓下接佢
之後去珠寶店揀隻2卡左右
再直接上酒店

有冇爬文㗎！！！！
唔撚要大牛啊！！！
我淨係揸拉利㗎咋屌你老母！！！！！！

揸部488公司樓下接佢
之後去珠寶店揀隻2卡左右
再直接上酒店

呢個題目真係連登周經post,

淨係今個月都答過3次

答多次：
1）衣着唔好太hea, 唔洗浮誇，但要整齊順眼乾淨，同唔好着動漫tee
2）唔好有你講無佢講，你要制造話題同帶住個話題，但你要既係溝通，唔係演講
3）記得佢講過啲咩，留心佢心不在焉時講既野，但唔好偵探上身，知道佢今日屙左幾多次屎同公司張櫈咩顏色係唔會令你溝到佢（除非佢肚屙或你諗住送個護腰墊俾佢返工用）
4）要做基本gentlemen 做既野，但唔係要你做兵，幫佢開門食飯俾張紙巾佢呢啲係好，但佢買咩都幫佢俾錢呢啲就over 曬
5）your face your fate, 你係靚仔高大有啲錢，可以扮cool 可以欲拒還迎，但如果你係毒撚矮肥禿，你根本無本錢扮cool 扮不理不理，你無外型優勢就只可以靠口材靠細心

多謝建議
但我唔知揸488 pista定458 speciale 好

一車勝萬金，送佢返屋企唔使迫地鐵，即刻出晒水啦

明白 連登有愛
唔買花 買朱古力 港女中意咩brand

個人覺得買花好d ge
不過果日買12枝..仲要而家先買..
1.5k走唔甩

笑死

前日佢先應約
朱古力買邊款好
1. 套裝 10粒 有好大個心心 加枝花同熊啤啤
2. 禮盒4粒裝
第一個會唔會太誇張
如果佢未有意思 好似迫佢表態咁

3）記性奇差，皮已收
記性差仲連帶影響埋1）,因為睇過既野都唔記得，何來話題

抵你溝唔到女

又係呢d秒經
有feel洗撚講咁多咩
無feel 你有攻略都無用架啦

你渣咩車
完

488 pista

帶紙巾

係會加分，但啲分唔係加落男友合適度度

帶包紙巾咁簡單既野 有機會條女覺得好體貼
佢唔覺得都無所謂 自己用唔洗問女拎
何樂而不為

噉當然有好過冇

但你會因為一個人體貼而覺得佢啱做男朋友咩

利申：永遠帶紙巾

無人講過要靠包紙巾溝女
溝女不嬲計分制 有錢有樣當你加30分
你無錢無樣未用其他野搭夠囉
有D女特別注意細微野多過表面 自己衝量啦

陳同佳其實好撚勁，又樣衰又矮又窮又住公屋
都食到條幾靚嘅女(雖然係公廁)，但仲要中出埋

一半只係修辭性質咁講，唔係話真係有一半機會。只係講如果你完全零機會，條女對你完全無興趣，就街都唔會出到，出到街就算開頭當你係兵、係朋友都好，都係一個開始。

條女有錢個佢咪得。如果兩個都窮真係唔OK，但如果一個有錢，一個窮，無咩問題。

呢套咩來

係好女仔之後就會自己提出AA
但第一次我多數都俾男仔俾大份

好同意個句就算有挫敗感都要保持形象
曾經同過異性去街 嗰日m痛但唔好意思講
行左一陣已經想搵位坐低
對方就好失望咁話 唉你唔想同我行啦 唉係我逼你出黎 唉你噃屋企啦

要無啦啦承受埋對方嘅負面思想仲要安慰返轉頭真係會好扣分

男嘅正常都會咁諗
換轉係你，條仔出到嚟行兩行就叫攰
你都冇癮啦
m痛點解唔講得
佢唔知而咁嘅反正係正常

我諗係點表達出嚟嘅問題？
好似你咁講如果對方行一陣就攰我都會有唔開心
但就未必會講到好似對方做錯事咁
對方攰 可以表達細心嘅位有好多 例如請對方坐一坐先再行 又或者關心下有冇咩可以幫到手
但一嚟就放負就會令對方覺得好似自己唔應該攰/唔應該嚟m咁
我並唔係話對方覺得唔開心係錯 只係人同人相處都係感覺嚟 感覺差你幾有道理都係溝唔到女
咁我自己都真係覺得咁樣幾扣分 所以想分享返
希望樓主留個好印象

咁我都試過同男仔出街然後佢講啲嘢都係類似嘅放負或者情感勒索 但我又冇特別因為呢樣嘢扣分嘅 只係會覺得有壓力囉

牙齒

一係上車唔洗講，之後先問佢，返到未啊
一樣得！

其實有就好易睇，懷疑就多數係無

香

帶紙巾（食完嘢自動自覺攞出嚟畀對方）
乾淨（最基本要剪指甲)
如果個女仔隔離係馬路 你就主動企係近馬路個邊
畀佢睇到係真係好細心

你荷包入面有幾多
咪加幾多分囉

完

個女仔冇覆你好似難啲發展到落去喎一兩次唔覆都仲話ok,好多次嘅話似乎俾緊signal要你自動收皮

啲女追住你嚟恥笑

On9

On99

公屋仔之光光

公屋仔

食女多過私樓仔

真 eyecontact真係會好易心動